其實Halloween有咩做？

見到啲男男女女 換哂衫買哂酒咁

覺得自己好毒

繼續做毒撚囉

大家點樣慶祝Halloween?

買咗薯片啤酒今晚自隊

比d女攞正牌著情趣內衣出街

是但着套旗袍
血都無滴
就話自己係鬼
大佬呀